
                      [...] El secreto de Adaline queda revelado en los primeros veinte minutos gracias a la voz en off de un narrador nos va relatando, en tercera persona, los acontecimientos más importantes de su vida y también nos ofrece “una explicación científica” a lo que le sucede, algo que no será descubierto hasta el año 2035. Tiene 107 año y el aspecto físico de 29, la eterna juventud que muchas/os buscan y que para ella es una historia de sacrificios y renuncias. Un trama elegante y entusiasta que se cuenta sin prisas y que pone mucho cuidado en los detalles, la ambientación de la época, la iluminación y la fotografía que la dotan de un aire de fantasía atemporal, tan encantador como irreal.
Blake Lively resulta perfecta para este papel, se muestra encantadora y misteriosa, integrándose perfectamente en cualquiera de las décadas del siglo XX en las que aparece, manteniendo un aire retro en su forma de vestir y actuar muy adecuado para el personaje. Michiel Huisman (Juego de Tronos, Alma salvaje) es el hombre que la hará replantearse su vida y Harrison Ford (Star wars) un antiguo amor con el que volverá a coincidir. Ellen Burstyn (El exorcista) es su hija de 80 años, Kathy Baker la madre de Ellis y Amanda Crew su hermana.
Un drama romántico correcto con el encanto del realismo mágico que la hace original y disfrutable a pesar de visitar demasiados lugares comunes.
        
            